發現ex online多左好多，咩意思

唉

破產官？

佢現任男朋友搵得佢好密

關你咩事

你去溝下第二條女啦

關你咩事

其實我知

一定係掛住你，偷睇你，睇下你有冇online，然後睇到你online就keep住睇，你又keep住睇佢，佢又keep住睇你

世事被你看透

True

分左手仲望人做乜柒啊